經過葵芳警署附近手機會自己熄機？

有冇巴絲有同樣情況？
經過葵芳站巴士站附近，一行近警署位部機就十次有五六次會重新開機
平時去其他地方唔會咁，唯獨是嗰個area
所以應該唔大機會係手機問題？
會唔會係警犬新蒐集資料既方法

有

咁恐怖

真？
關唔關用咩台同用緊咩apps事？

黃氣

佢地防勾線 有一層空左比特別部門做野